大家估黑警記者會會用乜罪 入個女仔？

喺條路拉喎 仲唔係佔路入你暴動

最高指令 (係最高) 一律告暴動

香港警察笑大人個口

高調拉人, 低調放人, 一貫做法黎

我好驚POPO其實係睇中佢拉入狗屋入面輪完再告佢暴動

暴動罪

非法集結，但我覺得唔似港女，似大陸妹。

用波襲警

阻差辦公 / 襲警

以樣襲警

告五毛， 爆動？

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

緊係阻差扮工啦，唔俾男黑警除佢衫搜身

強姦警務人員

對黑社會先係咁咋...對市民唔係

強姦左先

賣淫

我驚佢就咁入個女仔咋

公眾地方行為不檢罪，色誘驚犬

兄弟唔好人身攻擊好wo。